飛兒樂團 F.I.R.

而家先識得呢隊嘢 可惜已經太遲

月牙灣，眷戀，千年之戀，Lydia，雨櫻花
好多都好好聽
Faye把聲好有吸引力 高音上得好舒服 唔會覺得銀耳
首歌本身啲風格都好得意 好似異國風
好可惜 真係好可惜

唉, 見到呢D貼就覺得自己好老, 樓豬一定細我10年

2字頭

Same here
老了老了

有聽開？

好奇問下點解會而家先識

慶幸當年有睇佢哋嘅紅館演唱會
而家嗰個女仔又要叫飛兒好無謂

有啊

千年之戀
剌鳥
Lydia
我們的愛
眷戀

old news =.=

係囉 新嗰個真係完全差好遠
根本真係代替唔到囉

有日搭緊uber 司機播歌聽到眷戀
然後返去就搵到月牙灣 然後就中咗毒

佢新嗰個支那妹主唱叫Lydia
勁仆街

千年之戀同眷戀真係好屈機 日日loop

月牙灣係同女唱K先識
女仔唱好好聽

聽過幾句又唔係話好差
但可唔可以唔好叫飛兒樂團
嗰兩個uncle 放過人放過自己啦

題外話 搭uber仲聽到一千零一夜 又係啲old but gold
蜜雪薇琪 兩個都做咗人妻

換咗主音之後見到呢隊垃圾就嬲到仆街
換撚咗主音仲叫乜撚FIR

超好聽，樓主識貨

後悔識得太遲

Fly Away都好正

幾本上FIR啲歌都好高質

你的微笑

youtube 去搵
把愛放開
讓愛重生
你很愛他

呢幾首冷門d
但一樣好聽

以前玩唯舞獨尊嘅時候成日聽

我們的愛
把愛放開
讓愛重生

印象中好似話係三部曲嚟㗎

係呀 我以前勁鍾意聽佢哋

讓愛重生好正 啲詞好到肉

不想哭 卻又哭出聲

btw 好鍾意阿特蘭提斯隻碟 曲風好啱我聽

mk

係咪叫異國風

唔知
不過應該算rock掛

他走了帶不走你的天堂
童年回憶

失戀聽把愛放開，好入肉

最鍾意月牙灣

你就好 咁早就識聽

可惜新FIR撇甩左Faye

我都係

是誰的心呀 孤單的留下

急屎女郎

敦煌天空的沙粒 帶著我們的記憶～

屌

好好聽 成首歌好似睇返自己寫嘅遊記回憶返咁
由一開始興致勃勃打開遊記嚟睇去到懷緬過去嘅過程
好撚正

係 所以之後冇再聽
根本消費緊Faye個名

哈哈 我都係童年回憶嚟
老了 老了

點會唔識。。。
我們的愛，係必唱

真好
我幾廿歲先識得呢隊嘢

sor lor

中學聽到依加，佢個幾十首我都識！

北極圈我最愛

細個好鍾意
之後出左首海豚音「愛過」
無聽過 Faye 唱 live 唱呢首
就開始覺得有 d 假...

巴打真係識貨 呢首真係堅正

我們的愛 千年之戀
細細個考完試去Greenbox / Neway 必唱

老了

2字尾？

FIR細個聽啲家姐唱k識嘅
我們的愛同lydia真係好屈機
但我們的愛個mv好狗血 依家諗番都幾好笑
月牙灣都好正 果個年代啲yes card有FIR
睇到張卡背面見到歌詞幾靚 所以走去聽

死，發現自己好似好老依家啲人好似唔識飛兒樂園啦

係 係咪無乜我呢啲老野仲上連登？

我都係近排先識

識，以前好鍾意

後悔點解嗰陣唔識聽華語

Lydia

識貨啊ching

次次唱k都鳩嗌我們的愛～～～～～

有70歲銀髮族

咁好氣

我二字頭，但我好似小學雞就已經聽

我都二字頭 小學唔識聽歌 去到中學都唔聽華語

點解會依家先識

搭uber聽到
係緣份

會考果年 加油歌係 Lydia
感動到

之後一完左exam 就狂搵首歌
到大學睇左兩次fir 紅館Show
老了

佢地D歌真係首首經典 不過飛兒live功力麻麻地

厲害了！

歌係幾好聽但個主唱啲live唔多掂

差唔多真係

把愛放開
正到

果時香港Show
Faye係後台補氧 絕不假唱

我都有玩

不過真係老

唉

識貨

我們的愛
把愛放開
讓愛重生
三部曲勁好聽

20頭？
2字尾真係冇可能依家先識
依家台灣都仲有好多鋪播佢地
個排既台灣音樂真係好正
自從唔知幾時
佢地係到吹奏 海豚音
之後勁多新人都係鳩叫風
加上後期星光大道
捧紅左好多唔知乜水 就冇再追台灣音樂

絕唱，果時太細個，無錢去睇concert
你就好啦，叔叔

係呀 2字頭
我都係台灣搭uber先識

我嗰陣連有呢隊嘢都唔知
錯過了

我中學個時，真係成日去唱k唱佢地

回憶返晒嚟，以前台灣啲歌真係好正

黃金時代

之前玩勁舞團成日聽

我們的愛～～～～ 丫～～～～

Faye把聲

點會依家先識喱隊野
主唱都換埋喇喎
啱啱放監？

記得細個個陣ipod第一隻歌係lydia
你唔講已經唔記得呢個團

由細到大都唔聽華語歌 最近咁啱聽到先識

幫大家回憶返

同fd唱k所以先識

faye之前有去TTN開show
有無人有去

係好。撚。好。聽

但係換主音果下操作柒到核爆

中間有好多故

當年喺博覽館開演唱會都有去睇

博覽紅館台大

小學雞個陣成日聽

幾鍾意聽佢地首星火

鬥魚主題曲真係好好聽

新碟其實有返一隻碟既味道 可惜唱既人唔同左

以前嘅FIR 係極高質，不過當搵倒錢果陣，果兩條傻鳩就踢左Faye走，所以呢隊野呢家無市場無人氣無新歌係好正路嘅事

btw 可惜嘅係Faye 呢家單飛都唱唔返以前嘅水平，始終無好歌比佢唱浪費左佢把聲

你很愛他

有去 細個冇錢去睇FIR 睇Faye當買番個童年回憶
雖然佢應該係老喇開始唔夠氣成日要觀眾一齊大合唱不過聽到我們的愛嗰下都係有啲眼濕濕

btw有咩可能會唔識佢地二十頭既點都會聽過啦

飛行部落果隻碟最正

樓主係咪我分身
我前兩日屎忽痕聽返FIR啲歌
今朝仲loop緊就見到你個post

而家阿沁同faye關係點

我估分手後面和心不和
阿沁仲要食後生大波妹

我們的愛 過了就不再回來
換咗主唱已經唔想再聽

點解可以經營到咁耐
由細聽到大

以前Lydia真係唱k必唱

偶像劇都係
韓風同支那劇未起個陣，台灣野真係好正

即刻好憎另外兩個
咁賤都做得出

以前啲中學同學成日聽

呢個post好大浸mk味

點解太遲？ 發生咩事

1分13秒開始 是誰的心呀
聽到個旋律 我就真係好似 比習近平叉電嗰個靚仔咁樣 feel到有股能量充滿我全身
又真係幾好聽喎

未出碟已經開始聽Lydia
頭兩隻碟我仲間唔中拎出嚟聽
不過後期faye未走人氣都大不如前喇

樓主啱啱出返嚟？點解可以依家先識
我大你都唔係好多 聽佢地果陣都10幾年前
btw依家個主唱其實幾撚慘

咪就係連主唱都換埋囉
依家FIR已經唔係以前嗰個

鬥魚

我聽個陣佢地好紅嫁

咁新歌不了

樓主到底幾大
我十幾年前就聽緊FIR
老了

新主音係支那人

搭uber

北極圈都好好聽

你咪借d意吊哂我哋呢d老屎忽出嚟啦

唔比dc9賺

人口普查
仲唔起晒你哋底！

佢地七隻碟都煲到爛，有d比較冷門嘅都好正

後樂園
You make me want to fall in love
應許之地
刺鳥
雨櫻花
天天夜夜
眷戀
向日葵盛開的夏天
紅潮
荊棘裏的花
淚光閃爍
微光 （唔知點解最中意呢首）
七號公路 （之前去台灣十份邊行邊聽好夾）
I remember

老了
Fly away
刺鳥

Lydia應該係顛峰，冇一首超越到

有無人聽過佢地有隻好似係demo無出過既歌
其中幾句係:
請不要走 帶走我的所有
請帶我走 如果真的要走
從來就不肯承認 你是我心中最愛的 那個人

以前好鍾意呢首歌，但一直搵唔返

後樂園

樓豬一定00 後
黊本上個時無人唔識

刺鳥
雨櫻花

嗰時仲好多人睇台劇，綜藝
而家連台灣人自己都唔睇咁濟

北極圈demo嚟 最後決定用北極圈嘅詞所以無出街
以前都仲可以搵得到 而家可能要等資深粉絲分享喇

星球乜鳩果場演唱會我睇左3次，香港2次，1年後澳門又一次

近排狂聽
但覺得新主唱好聽啲 可能音質好啲同人聲多啲我比較鐘意

成日聽埋啲罐頭式垃圾韓曲，會令智商同文化收養下降

仲有首 死心的理由
臨尾嗰下嘆氣聲真係好sad

唔聽華語又唔代表我聽泡菜嘅

識貨
千年之戀
刺鳥
雨櫻花
Lydia
把愛放開

想問佢地發生咩事點解主音走？
只記得主音同樂隊後生果個拍拖之後冇留意

成名得快又好短暫

我們的愛 過了就不再回來～
Epic

FIR 同 信樂團 應該都係最撚正個兩隊

Lydia + 鬥魚既劇集片段

好有回憶

其實新主音唔差
不過好心就換個隊名好過啦

竟然2020仲有新fans

根本反左面之後呢隊野就唔應該叫FIR啦

只係老師唔肯放低要用呢個名黎搵錢
好醜陋

三個心願

有去

小學開始聽

新主唱其實唱功好撚勁，單飛仲好。

直情唔會聽

一日會頂住飛兒樂團呢個名都接受唔到

第一隻碟太屈，屈到自己都超越唔到

Me too
冇記錯應該係鬥魚個期最紅

搵返黎聽即刻起哂雞皮

You make me want to fall in love
好冷門但真係好甜

最鍾意無限

月牙灣係屬於我同我初戀男朋友嘅歌果陣一聽就愛上左！！！！

月牙灣真係好好聽, 個陣唱K 仲特登叫鍾意既女仔唱俾我聽 不過都係好難唱到Faye 個種神韻

超好聽
唱k 必唱
我們的愛～ 過了就不回來～

天天夜夜正到，同阿沁合唱，而家仲成日聽

紅咗廿年先知🤣🤣🤣🤣

識貨
佢地啲曲風係第二隊聽唔到

有報道話飛係八婆 想出solo 所以唔錄團體d歌

好似係後期faye同另外兩位夾唔啱曲風
好掛住faye啊~~

老了

睇錯飛兒樂團R.I.P 以為中招有人死左

新歌就唔好聽啦，個主音唔係舊果個Faye

阿沁單飛啲歌有無人聽?
佢首《記得愛》個人幾鍾意

我們的愛 唱k必點

Same

依家FIR都無左F啦
招左條新女仲要改名做Lydia
嘩咩意思
雖然首新歌都幾好聽...

跟我說love love love
大聲說love love love~

而家既FIR不了
個兩條男既突然踢走 Faye
無通知過個女主唱
後尾仲比傳媒踢爆個兩條友錢銀上面攞著數。
名又唔改

你地唔係仲聽而家隊FIR吧？
聽到都想嘔。

利申，中學時間fans，仲睇過紅館演唱會。

fir嘅歌完全唔覺係十年幾前嘅歌
同期嘅歌啲歌已經feel到好舊

同信樂團一樣搵大陸喱黎做vocal食情懷水尾不過D舊歌堅好聽，到而家都仲聽緊

次次自己去旅行都loop Lydia
識呢隊野應該都係老餅

真

調返轉
係兩條八公恰鳩佢

眷戀demo版聽到宜家都覺得好好聽

我只係無諗過去到今日都仲會有人提起甚至係剛開始愛上FIR
換咗主音之後成隊樂隊嘅spirit同感覺起碼打咗7折
主音係咩國籍嘅人唔係重點
最大問題係佢永遠都唱唔到前主音嘅氣場同感覺

隻歌ok 但食老本食得有d 過份同樣衰

出i remember 嗰時我已經覺得勁odd
為左搵錢先痴住一齊出黎咁
但而家飛起faye 重仆街

新主音聲音幾清，但係同舊主音仲有段距離，不過死証主要係支那

記得以前玩勁舞團聽到首三個心願
先開始聽飛兒樂團

好鍾意冷門歌

荊棘裏的花
死心的理由
You make me want to fall in love

小五開始聽但無錢去演唱會早排見到佢地飛起左Faye覺得好仆街

MV都好撚正

屌
我睇咗做飛兒樂團 R.I.P
嚇一嚇

細個嗰陣算係超級fans每隻碟都買
依家間唔中都會聽返
一諗到佢哋依家散咗就好撚心酸

各取所需啦 2個男靠團賺錢 飛想做佢既音樂
你將飛出左隻碟放係舊FIR三個人身上根本成件事唔match
不過兩邊都仆哂街
團果2個係咁俾人屌
飛自己出唔到歌出job都仲唱緊我們的愛

我們的愛

因為已經反左面
但合約仲有碟要出先繼續出

same 所以禁左入嚟

同你差咁多大 但初中果時佢哋仲好紅架喎點會無聽過 我要飛 我們的愛 Fly away 飛兒正過新主唱Lydia好多！佢前男友同建寧老師點解要咁

中學都唔聽華語

無faye就唔再係f.i.r.

首歌真係好正

多謝你！
你補完左我三十幾年人生其中一個遺憾

新女live好過faye.
但係點解唔改埋隊名
同埋個名叫埋lydia
有d怪雞

-.-

岩, 根本係另外兩條廢老做衰個名

千軍破

我要飛

奶支奶到

抄do as infinity 都可以曾經咁紅

兩男一女嘅組合其實全世界都好多嘅, 又唔好話人哋抄！如果係咁講唔通啲DAI抄ELT咩？

第一次聽嗰陣起雞皮